Moje buducnost. Příští rok mám v plánu studovat na VŠE. Já také budu pracovat. Chci pracovat v restauraci, jak kuchaře. Líbí se mi vařit. Nejvíc ze všeho ráda vařit jídla z masa. Mám - li najít dobrou práci, pak si budu hodné cestovat. Toužím jet do Irska a podilet se tam na koni turné. Přiští rok v Praze přijde je můj blízky přítel. Stýská se mi můj přítel. Budu mít aktivní život v příštím roce.
